肥絲肥絲快啲入嚟，有啲嘢想問你

如果你去到太陽果度都唔死得會有啲咩等緊你

你都係想佢入來然後扑鳩佢姐

真心問嘢，等一等先OK?

反正已經完全封鎖 咩都睇唔到

肥絲竟然留下負評，渣ga

屌你老母臭閪

樓主被反將一軍

#6無左...咩事？

無事，佢吠啫

呢個post可以沉架啦
肥絲已經敗走他方，再見

無事，佢貼埋啲白痴捉錯字圖啫

曼徳拉效應 5之後係7冇左6既存在

肥絲好撚醒